點睇有公屋唔住買景泰苑迷你户

岩岩電視講，有間公屋四百尺唔要，買左綠置居192尺

可能嫌地方大 難打掃掛

香港人就係有一股業主癮

可以賺錢

我估可能本身住天水圍，幾大都無用

平

睇個case綠表係因為父母住開公屋，買左綠置居自己住，呀爸呀媽住邊呢？

訓天橋

似係，呀爸媽買私樓

可能隔離屋住左個痴線佬呢

細撚到仆街

屌
佢老豆老母入息超哂標又要同你講？
根本係公屋富戶
房署迫鳩佢交返間公屋出來
佢食埋最後果一浸買多間綠置居

你地慢慢繼續排公屋喇

就係奇怪點解唔返間大，咁佢呀爸呀媽去左邊？
可能再買私樓掛

沙中線起好，會升好多掛

大單位 抽得中先得架

192 呎，遲下賣出去，綠表價起碼3球

如果本身有樓既公屋富戶，咁就執2球

有好多人搬走左舊公屋，留黎抽居屋執錢

真唔真呀 咩人會買？

大角咀海富苑212 呎幾個月之前賣388萬（自由價)，景泰苑細單位賣綠表價300 萬好奇咩

當然，大前題係有層自住先再加一間公屋就可以咁玩法

我有兩個朋友，屋企住私樓，都hold 住一間公屋，用黎打牌，擺野

其中一個抽唔中景泰苑同之前將軍奧 dump 晒春

係香港地，識玩，就好易賺錢

利申: 無公屋係手，無得玩

綠置居鄰居質素點都好過公屋既

又近采頤花園
地點算唔錯

但你要考慮咩人會買2手居屋
一係綠表人士 一係白居二
呢2類人都唔似會買蚊型單位
因為佢地張綠表同白居二配額都好珍貴
除非你話補地價賣出去 但要補地價120萬

公屋富戶係香港嘅蝗蟲

但公屋交一世租都交唔到一百萬掛
係大屋轉細屋wor

會唔會有人用綠表300萬買呀

不如補多100萬地價放600萬仲賺得多

你肯定佢地住緊公屋?